\section{Увод}

\subsection{Резиме}

Документ дефинише сценарио употребе функционалности прегледа сачуваних филомова од стране тренутно пријављеног
корисника.

\subsection{Намена документа и циљне групе}

Документ ће користити чланови тима који буду радили на имплементацији и тестирању овог случаја
употребе. Такође, документ се може користити и при писању корисничког упутства за коришћење
сервиса.

\subsection{Референце}

\begin{enumerate}
    \item Пројектни задатак
    \item Упутство за писање спецификације сценарија употребе
    \item Guidelines – Use Case, Rational Unified Process 2000
    \item Guidelines – Use Case Storyboard, Rational Unified Process 2000
\end{enumerate}

\subsection{Отворена питања}

\noindent
\setcellgapes{4pt}
\makegapedcells
\begin{tabularx}{\linewidth}{|l|X|X|}
    \hline
    \textbf{Редни број} & \textbf{Опис} & \textbf{Решење} \\
    \hline
    & & \\
    \hline
\end{tabularx}

\section{Сценарио употребе функционалности прегледа сачуваних филмова}

\subsection{Кратак опис}

Како би се обезбедио персонализовани приступ, регистрованим корисницима омогућено је чување одгледаних
филмова и филмова које желе да одгледају. Пријављени корисник у било ком тренутку може затражити преглед 
неке од ове две листе филмова. Ова опција је омогућена свим регистрованим корисницима, укључујући и експерте 
и администраторе. Информације се приказују на захтев корисника. Како би приказ могао да функционише, потребно  
је пратити корисничке акције и приликом сваког додавања филма у овe листe бележити те информације у бази података.

\subsection{Ток догађаја}

\subsubsection{Корисник бира опцију преглед филмова који су сачувани као одгледани}

\begin{enumerate}
    \item Корисник у менију са стране бира опцију \textit{Watched}.
    \item Систем приказује преглед филмова који су сачувани као одгледани.
\end{enumerate}

\subsubsection{Корисник бира опцију преглед филмова који су сачувани за гледање}

\begin{enumerate}
    \item Корисник у менију са стране бира опцију \textit{Favourites}.
    \item Систем приказује преглед филмова који су сачувани у листу жеља за гледање.
\end{enumerate}

\subsection{Посебни захтеви}

Нема посебних захтева.

\subsection{Предуслови}

\begin{itemize}
    \item Корисник мора бити регистрован на сервису и у том тренутку пријављен.
\end{itemize}

\subsection{Последице}

Нема никаквих последица.

