\section{Увод}

\subsection{Резиме}

Документ дефинише сценарио употребе за уклањање експерта који предлаже филмове за листу
филмова одређене категорије.

\subsection{Намена документа и циљне групе}

Документ ће користити чланови тима који буду радили на имплементацији и тестирању овог случаја
употребе. Такође, документ се може користити и при писању корисничког упутства за коришћење
сервиса.

\subsection{Референце}

\begin{enumerate}
    \item Пројектни задатак
    \item Упутство за писање спецификације сценарија употребе
    \item Guidelines – Use Case, Rational Unified Process 2000
    \item Guidelines – Use Case Storyboard, Rational Unified Process 2000
\end{enumerate}

\subsection{Отворена питања}

\noindent
\setcellgapes{4pt}
\makegapedcells
\begin{tabularx}{\linewidth}{|l|X|X|}
    \hline
    \textbf{Редни број} & \textbf{Опис} & \textbf{Решење} \\
    \hline
    & & \\
    \hline
\end{tabularx}

\section{Сценарио уклањања експерта}

\subsection{Кратак опис}

Експерти су задужени за уређивање једне листе о предлогу филмова за одређену категорију. Како
би се лакше управљало експертима, администраторима је додељена улога о уклањању експерата.
Овај сценарио употребе дефинише начин уклањања експерта унутар администраторског управљачког
простора.

\subsection{Ток догађаја}

\subsubsection{Главни сценарио}

\begin{enumerate}
    \item Корисник бира опцију \textit{Admin dashboard} (администраторски управљачки простор) у менију.
    \item Систем табелу корисника који су постављени за експерте у одређеним категоријама.
    \item Корисник притиска дугме за уклањање одговарајућег експерта.
    \item Систем уклања експерта из списка експерата сервиса.
\end{enumerate}

\subsection{Посебни захтеви}

Нема посебних захтева.

\subsection{Предуслови}

\begin{itemize}
    \item Корисник мора бити регистрован на сервису и у том тренутку пријављен.
    \item Корисник мора имати привилегије администратора.
    \item Мора постојати бар један експерт који може да се уклони.
\end{itemize}

\subsection{Последице}

Уклањањем експерта, експерт губи привилегије и постаје обичан регистровани корисник, што се
осликава и на стање базе. Такође, сви његови предлози из листе категорије коју је претходно
уређивао се бришу.
