\section{Увод}

\subsection{Резиме}

Документ дефинише сценарио употребе за преглед статистике претраживаних, одгледаних и сачуваних
филмова, као и статистике коришћења сајта (број регистрованих корисника и сл).

\subsection{Намена документа и циљне групе}

Документ ће користити чланови тима који буду радили на имплементацији и тестирању овог случаја
употребе. Такође, документ се може користити и при писању корисничког упутства за коришћење
сервиса.

\subsection{Референце}

\begin{enumerate}
    \item Пројектни задатак
    \item Упутство за писање спецификације сценарија употребе
    \item Guidelines – Use Case, Rational Unified Process 2000
    \item Guidelines – Use Case Storyboard, Rational Unified Process 2000
\end{enumerate}

\subsection{Отворена питања}

\noindent
\setcellgapes{4pt}
\makegapedcells
\begin{tabularx}{\linewidth}{|l|X|X|}
    \hline
    \textbf{Редни број} & \textbf{Опис} & \textbf{Решење} \\
    \hline
    1. & Шта све треба приказати од статистике? & \\
    \hline
    & & \\
    \hline
\end{tabularx}

\section{Сценарио прегледа статистике филмова и сајта}

\subsection{Кратак опис}

Како би се обезбедио бољи рад корисника који имају привилегије и улоге експерта и администратора,
сервис прати статистику претраживаних, одгледаних и сачуваних филмова, као и параментре коришћења
сајта. И експерти и администратори имају приступ статистици о филмовима, док је само администраторима
дозвољен преглед статистике сајта. Овај сценарио употребе дефинише да клијентски део система нема
повратну интеракцију са корисником, већ само на његов захтев приказује прикупљене податке. Како би
приказ могао да фукционише, потребно је пратити корисничке акције од регистрације и приликом сваког
претраживања, прегледа и чувања филма бележити резултат у бази података.

\subsection{Ток догађаја}

\subsubsection{Главни сценарио}

\begin{enumerate}
    \item Корисник бира опцију \textit{Statistics} (преглед статистике) у менију.
    \item Систем приказује статистику о филмовима.
\end{enumerate}

\subsubsection{Алтернативни ток: Приказ статистике сајта}

\begin{enumerate}
    \item [2a.] Систем приказује статистику о филмовима, као и статистику о сајту за корисника који
      је администратор.
\end{enumerate}

\subsection{Посебни захтеви}

Нема посебних захтева.

\subsection{Предуслови}

\begin{itemize}
    \item Корисник мора бити регистрован на сервису и у том тренутку пријављен.
    \item Корисник мора имати привилегије експерта или администратора за преглед статистике о филмовима,
      односно привилегије администратора за преглед статистике о сајту.
\end{itemize}

\subsection{Последице}

Нема никаквих последица.
